香港立法院係咪終於進入台灣韓國議會模式

郁手 搶咪 搶凳
扯左

中呀

邱垂正表示，台灣當局作為負責任、重視人權的政府，希望涉案者得到法律制裁，但亦「不可能坐視國人因這次修法使得人權受到侵害而不顧」。他強調，即使香港通過修訂《逃犯條例》，但在赴港或在港台灣人被移送到大陸的威脅排除前，台灣政府都不會同意移交陳同佳

做到咁先再講啦